唉！612 channel班波台狗繼基爾事件後又再次直線笑鳩我地時事台手足。。。

其實連之前Swhk同Finn Lau兩邊嘅post裏面嘅火藥味都sense唔到嘅人不如唔好加把口。

612 channel admin都係波台狗。

唉 明明我地時事台喺背後推動緊成個時代革命嘅進行 點解我地會次次都炒車

時事台手足
唔割

似啦

班波台狗屈我哋咋嘛

其實連之前Swhk同Finn Lau兩邊嘅post裏面嘅火藥味都sense唔到嘅人不如唔好加把口。

凍哥比人話有妄想症

哎呀，上次開post話612 channel俾人誤導條傻閪俾人ban咗添

串到

612條鴨免公開屌7過我

咁都搵到位入，唔怪得咁多人去選區議會。。。而admin會
係外國有冇睇波啊？

串

鍾銧團隊（StandwithHKD) 肯出黎回應拎左1600萬去邊未？

我信錯左攬鈔巴

鍾銧